收到消息,港女有福了,祖國送大禮,可到大灣區揀極品白馬王子

19:30開始

只要申請返張大灣區居住證,即可北上搵極品白馬王子,絲打仲唔狗衝

強烈抗議,點解淨係畀D港女搵極品白馬王子,
我地D港男點算
要求港共送白雪公主畀每個大灣區居住證的港男

頂你個肺性別歧視 叫我點愛國

咪臭係
以後叫D港女愛國得啦

我唔理,除非拎大灣區居住證送個白雪公主,否則本人堅決反共

多=易揀到極品
印度人口夠多，你唔好叫人去印度揀